楊戇Q：望港人仍要相信香港法治

【楊戇Q：望港人仍要相信香港法治】

【反東北集會】(22:05) 公民黨黨魁、大律師Alvin Yeung 楊戇Q表示，過去從來不會講法庭的任何一句壞話，然而這兩天已經開始有點猶豫；又反問在場集會人士能否感受到自己內心的痛苦。楊岳橋強調，有人可能因為一單案件而對法庭失去信心，但認為港人仍然要相信香港的法治，因為這條防線不能失守。

他在台上發言時，情緒激動和流淚，又勉勵有機會成為法官的人要努力，「我成日都同犯了事的年輕人講『一個案底有幾大嘅影響』，但今次入獄的13人都因為案底而令人生變得更精彩。」

楊戇Q又慨嘆，自己是無膽和懦弱的成年人，做不到年輕人做的事，所以唯有在鐵窗外繼續努力堅守陣地：「鐵窗不能擋住佢地對香港的熱情和愛。」

他希望港人能夠為13人都多行一步，令他們知道絕不孤單。「即使他們的身體不自由，但靈魂是自由的，等佢地知道我們是在一起抗爭。」

#獨媒報導

我相你老母啊，人地打哂茅波出哂黑哨仲要相信球證？

呢句嘢由一個加拿大離地中產把口講出嚟
真係零舍核突

貓哭老鼠

佢講得無錯

楊岳橋：沒有梁天琦，也許沒有今天的我楊岳橋。

LIHKG @ Android